{
  "Events": "- 연혁",
  "Create event": "공지사항",
  "Customize": "사용자 정의",
  "Upcoming": "지원하다",
  "Past": "이름 *",
  "Zoom Events": "Zoom 이벤트",
  "Your Events": "당신의 사건",
  "0 Event": "0 이벤트",
  "Enter search string": "검색 문자열",
  "Select dates": "자주 묻는 질문",
  "Filters": "필터링",
  "Title": "이름 *",
  "Date": "(주)",
  "Time": "(주)",
  "Location": "- 연혁",
  "Type": "제품정보",
  "Recurrence": "계정 관리",
  "Status": "주요연혁",
  "Bookings": "【특전】",
  "Set default values for any new events to save time.": "시간을 절약 할 수있는 새로운 이벤트에 대한 기본 값을 설정합니다.",
  "Export": "수출입",
  "All time": "모든 시간",
  "12 month": "12 개월",
  "30 days": "30 일",
  "7 days": "7 일",
  "0 item": "0 항목",
  "Review and manage all your event bookings here.": "모든 이벤트 예약을 검토하고 관리합니다.",
  "Order ID": "주문 ID",
  "Order Date/Time": "주문 날짜/시간",
  "Registrant": "회사연혁",
  "Event Title/Location": "이벤트 제목/위치",
  "Occurrence": "계정 관리",
  "Paid": "뚱 베어",
  "Event": "(주)",
  "Zoom meeting": "Zoom 회의",
  "Apply": "지원하다",
  "Integrations": "통합",
  "Connect and manage your integrations to enhance your event management.": "통합을 연결하고 관리하여 이벤트 관리를 향상시킬 수 있습니다.",
  "Connected": "연결하기",
  "Calendars Integration": "달력 통합",
  "Event Integrations": "이벤트 통합",
  "Calendars": "한국어",
  "Sync your event schedules effortlessly with Google Calendar or Outlook to keep everyone informed.": "Google 캘린더 또는 Outlook으로 이벤트 일정을 동기화하여 모든 것을 알 수 있습니다.",
  "Manage": "계정 관리",
  "Learn More →": "더 알아보기 →",
  "Emails Integration": "이메일 통합",
  "Emails": "이름 *",
  "Automate communications using Google Mail and Microsoft Outlook, ensuring timely updates for your events.": "Google Mail 및 Microsoft Outlook을 사용하여 자동 통신, 이벤트에 적시 업데이트를 보장합니다.",
  "Connect": "연결하기",
  "OAuth Setup Required Before Connecting.": "연결하기 전에 OAuth 설정.",
  "Gmail": "사이트맵",
  "Zoom Integration": "Zoom 통합",
  "Video Conferencing": "영상 Conferencing",
  "Available on paid plans.": "유료 계획에서 사용할 수 있습니다.",
  "Zoom": "주 메뉴",
  "Stripe Integration": "Stripe 통합",
  "Stripe": "뚱 베어",
  "Sync your payments and ticket sales directly via Stripe. (Requires an active subscription plan.)": "Stripe를 통해 결제 및 티켓 판매를 직접 동기화하십시오. (활동적인 가입 계획이 필요합니다.)",
  "Email Templates": "이메일 템플릿",
  "Easily View, Create, and Modify Email Templates": "쉽게 보기, 만들기, 및 이메일 템플릿 수정",
  "Save": "제품 정보",
  "Cancel": "이름 *",
  "Template Name": "템플릿 이름",
  "In-person Event - Booking": "In-person 이벤트 - 예약",
  "Email Subject": "이메일 제목",
  "{{event_name}} - {{store_name}}": "제품 정보 - 이름",
  "Template Parameters": "템플릿 매개 변수",
  "Parameter": "제품 설명",
  "Description": "이름 *",
  "{{category_details}}": "제품 정보",
  "Category details": "범주 세부 사항",
  "{{category}}": "제품 정보",
  "Category of event": "행사일정",
  "{{custom_field_1_name}}": "{{custom_field_1_이름}}",
  "Custom field 1 name": "주문 분야 1 이름",
  "{{custom_field_1_value}}": "{{custom_field_1_value}}을 선택하십시오.",
  "Custom field 1 value": "주문 분야 1 가치",
  "{{custom_field_2_name}}": "{{custom_field_2_이름}}",
  "Custom field 2 name": "주문 분야 2 이름",
  "{{custom_field_2_value}}": "{{custom_field_2_value}}을 선택하십시오.",
  "Custom field 2 value": "주문 분야 2 가치",
  "{{customer_name}}": "제품 정보",
  "Customer name": "고객 이름",
  "{{date}}": "이름 *",
  "Date of event": "행사 일정",
  "{{event_name}}": "제품 정보",
  "Event name": "이벤트 이름",
  "{{location_details}}": "제품 정보",
  "Location details": "오시는 길",
  "{{location_hours}}": "제품 정보",
  "Location operational hours": "위치 운영 시간",
  "{{location}}": "제품 정보",
  "Location of event": "행사일정",
  "{{members_list}}": "회원정보",
  "Event members info list": "이벤트 회원 정보 목록",
  "{{store_email}}": "제품 정보",
  "Store contact email": "회사소개",
  "{{store_name}}": "제품 정보",
  "Store name": "상점 이름",
  "{{time}}": "제품 정보",
  "Time of event": "행사시간",
  "Edit Mode": "편집 모드",
  "Rich Text": "풍부한 텍스트",
  "HTML": "HTML 지원",
  "Email Content": "이메일 내용",
  "Hi {{customer_name}}, Thank you for registering!": "안녕하세요. 감사합니다!",
  "You have been successfully registered to the {{event_name}} event. Please save this email for the event details which are given below": "{{event_name}} 이벤트에 성공적으로 등록되었습니다. 이 이메일은 아래의 이벤트 세부 정보를 저장해 주십시오.",
  "{{date}} {{time}}": "제품 정보",
  "For any queries or to cancel booking please contact the store at {{store_email}}": "예약을 취소하거나 취소하려면 {{store_email}}에서 상점에 문의하십시오.",
  "We look forward to seeing you.": "우리는 당신을 보고 기대합니다.",
  "Preview": "다운로드",
  "Subject: {{event_name}} - {{store_name}}": "제목: {{event_name}} - 이름",
  "Analytics": "웹 사이트",
  "View your Revenue, Registrants, Events, and Filter analytics.": "Revenue, Registrants, 이벤트 및 필터 분석 보기",
  "Total Revenue": "총 매출",
  "Total Registrants": "전체 등록",
  "Events Analytics": "이벤트 Analytics",
  "Filters Analytics": "필터 분석",
  "Select Dates": "날짜 선택",
  "0": "0 댓글",
  "You haven’t made any Sales yet.": "아직 판매하지 않았습니다.",
  "Reset": "지원하다",
  "0 Registrants": "0 등록",
  "You don’t have any Registrants yet.": "아직 등록이 없습니다.",
  "Active Events": "Active 이벤트",
  "Events Happened": "이벤트 Happened",
  "Events Cancelled": "행사 취소",
  "You don’t have Filter Statistics yet.": "아직 필터 통계가 없습니다.",
  "Settings": "지원하다",
  "General": "주요사업",
  "Reminders": "회사연혁",
  "Billing plans": "빌링 계획",
  "Fast Checkout": "빠른 체크 아웃",
  "Widget Settings": "Widget 설정",
  "Widget Translations": "Widget 번역",
  "Time zone": "시간 영역",
  "Set a default time zone.": "기본 시간대를 설정합니다.",
  "US/Pacific": "미국/태평양",
  "Time format": "시간 형식",
  "Set a default time format.": "기본 시간 형식을 설정합니다.",
  "12 hours": "12시간",
  "Hide timezone abbreviation in email, widget and dashboard.": "이메일, 위젯 및 대시보드에서 timezone 약어를 숨기기.",
  "Currency format": "통화 형식",
  "Set a default currency.": "기본 통화를 설정합니다.",
  "Alphabets: USD / CAD / CNY": "알파벳: USD / CAD / CNY",
  "Duration": "이름 *",
  "Set a default event duration.": "기본 이벤트 기간을 설정합니다.",
  "1 hour": "1시간",
  "Start / end time": "시작 / 종료 시간",
  "Set a default start and end time.": "기본 시작 및 종료 시간을 설정합니다.",
  "Start time": "시작 시간",
  "End time": "종료 시간",
  "Ticket price": "티켓 가격",
  "Set a default ticket price.": "기본 티켓 가격을 설정합니다.",
  "Set a default event location.": "기본 이벤트 위치를 설정합니다.",
  "Zoom Event": "Zoom 이벤트",
  "Email notifications": "이메일 알림",
  "Enable email notifications": "이메일 알림",
  "First reminder": "첫 번째 알림",
  "Enable first reminder and specify time to first reminder": "첫 번째 알림을 활성화하고 첫 알림에 시간을 지정",
  "Second reminder": "두 번째 알림",
  "Enable second reminder and specify time to second reminder": "두 번째 알림을 활성화하고 두 번째 알림에 시간을 지정",
  "Finished reminder": "끝마친",
  "Send notification after the event has ended": "이벤트가 종료된 후 알림 보내기",
  "Additional Email Notification Settings": "추가 이메일 알림 설정",
  "Set up extra email alerts and reminders for your events. You can choose to skip staff notifications or add reminder emails at specific times before the event": "이벤트에 대한 추가 이메일 알림 및 알림 설정. 직원 알림을 건너 뛰거나 이벤트 전 특정 시간에 알림 이메일을 추가 할 수 있습니다.",
  "Additional reminder emails list (comma-separated)": "추가 알림 이메일 목록 (comma-separated)",
  "Additional reminder hours": "추가 알림 시간",
  "Skip Staff Email Notification": "자주 묻는 질문",
  "Free": "무료 다운로드",
  "Unlimited Bookings": "무제한 예약",
  "Widgets": "다운로드",
  "Notifications": "공지사항",
  "Multi Booking": "멀티 예약",
  "Custom Store Email": "회사 소개",
  "Recurring": "회사연혁",
  "Multi Tickets": "멀티 티켓",
  "Premium Support": "Premium 지원",
  "Email Customization": "이메일 Customization",
  "User Management": "사용자 관리",
  "Activated": "이름 *",
  "Premium": "제품정보",
  "Activate": "이름 *",
  "Enable Fast Checkout for Free Events": "무료 이벤트에 대한 빠른 체크 아웃",
  "Activate fast checkout to speed up the booking process for free services": "무료 서비스에 대한 예약 프로세스를 가속화 빠른 체크 아웃 활성화",
  "Enable Fast Checkout": "빠른 체크 아웃",
  "Skip Captcha on Fast Checkout": "빠른 체크 아웃에서 Captcha를 건너",
  "Activate to bypass captcha verification during fast checkout for free services.": "무료 서비스에 대한 빠른 체크 아웃 중 captcha 검증을 우회합니다.",
  "Skip Captcha": "카카오톡",
  "Marketing Consent Checkbox": "마케팅 일관성 Checkbox",
  "Turn on this option to show a checkbox at free checkout, so customers can sign up for marketing emails and newsletters": "무료 체크 아웃에서 체크 박스를 보여주기 위해이 옵션을 켜십시오. 그래서 고객은 마케팅 이메일 및 뉴스 레터에 가입 할 수 있습니다.",
  "Marketing Consent": "마케팅 Consent"
}